(無線1998年11月12日新聞) 張子強集團判刑

依段新聞都幾好睇
果陣已經有逃犯移交問題
張子強阿媽真係成個闊太咁款
果陣既葉劉好似胖妹
MTR又壞

仲有朱玉成

仲有童建華